抵制01！！！！

相信大家都收到以下內容嘅短訊！
根本01就係紅媒！佢永遠係你唔覺唔覺就出post護國，幫黨洗白！
和理非，鍵盤戰士係時候做嘢！
一齊report佢!!!!!
等佢無得再出黎扮中立但其實暗地幫政府洗白！

===============qouted=============
希望大家一定要注意深紅HK01成日故意洩露手足嘅路徑同行踪，佢哋跟本就係害埂手足。下次班黑警又會分一隊人布署係麥理浩徑啦🔥（大家仲記得嗎？上次由於01直播巴士號碼, 導致巴士上面有三十多位義士被捉🔥）。

HK01最狡猾就係係平時新聞报導時，持黃絲態度。一到關鍵位就變回直正嘅紅媒，幫助藍絲🔥

HK01. 紅報，不停搵打手係各大群組分享新聞，如果你click 入條link就會幫左佢廣告收益，大家合力杯葛紅報!

P.S 請提提其他未知道01係紅底嘅黃絲手足

同意

佢錄影受訪者正面

麻煩大家幫手推